【I/A】精靈之望 스피릿위시 Spiritwish (3) - 台版原廠代理 誤中1001

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：
未出

Android：
未出

未出

垃圾，逼我用日帳apple id先課金，用港帳會錯誤，今晚今日都有呢種問題出現

迫唔入1 2 3線 根本唔洗打王

點解仲未出既.....明明玩緊

申請左公會 id: karis

一世掛網係123線

每人開十隻小號掛

唔俾人打王！

如果揀左男補 之後幾時會拎到電法?

申請左公會
ID: PG13

好似唔洗1-3線

我呢幾日係1-10幾線打都有王

改左啦今晚

開多幾條線唔好咩

開左公會lihkg2

麻煩留個位，退左會要24小時先入到
Btw 個公會名好似怪怪地

好似可以改
有人入再諗

岩岩發現原來中藍抵食過大藍

好玩？

請問有公會收人嗎

仙水樓
收人。
仲有2個位。留id

24小時無上我會踢

果頭讚完佛心 呢頭就改王出現頻道

呢啲屬其實有冇用

Pvp用

有無人知裝備右上的格數點分進化

右上角三個黃格子
代表說可以升到傳說++

兩格只能升到傳說+

原來係上限黎 而家先知

Thx

升階唔到就要係製作到升。對嗎

申請左
ID: 智孝

玩得過?
係咪得台版

紫升黃一定要靠製作

60級可打製作券

黃左之後 升++就靠進階石

所以最強就是拉普++ 3黃格

必玩

2019精選

依家先知
升錯野

如果一件+3格
一件++2格

老大都用++先啦

攻擊力爭咁多

後期先換

又有bug接左公會任打左幾隻怪就唔更新
又取消唔到個任
轉分流都冇用

岩岩試左 好悶

感謝大佬

搞到一把上++無左200萬

上唔到 一直講維護中

想問重點升一隻定平均培養好
而家電法 雙刀 女補
雙刀八萬戰 其他兩隻先四萬
定其實都要兼顧下隻補師

用夜神掛機要用咩型號掛
上GOOGLE PLAY 搵都搵唔到隻GAME
話版本不符

痴撚線隻驚做乜撚
我做完個公會任唔比我領獎完左佢.....
重開都係咁....係咪玩野...

好撚多BUG
我直頭打完怪唔撚計數

咁點算交唔到任....

轉分流轉地圖轉埋人都唔得

試過都唔得....

補加血升爆技

一開始嗰招？定後面一招群補

把武器太廢, 升爆都係補得個2000

有4千9石
痾唔痾煙好

啱先都痾左二十抽時裝 好彩都叫中一件啱角色既藍時

日日都ALL IN抽埋D 9唔搭8野

成日想抽人
但一想抽我就諗起我刷20個首抽帳一隻藍角都未出過

升你心目中認為補最多嗰招

抽左3次3000石抽人就放棄了

抽裝/時裝有成功感啲
起碼戰力真係會升先

抽中肥仔弓時裝喊三聲

Karis

人在北美
係咪應該玩北美ser會好啲？
定係玩亞服？
我記得唔知邊度睇過 世界王出現時間係跟時區？

講緊我

有冇得睇下其他人既裝同點咩技

我中左

喊三聲揮手區

遲啲會唔會有個時裝變瘦仔

可唔可以整個時裝係變長腿妹

仲有無公會？

性轉PLS

抽左未

未，唔敢抽

大大力抽落去啦

抽啦

我又中左

因為

11:00接任 要07:00前還

一係就07:00後接 夜晚11:00還

痴線...
但我今朝應該係7點幾8點接

講錯 應該係08:00。重置時間

Bug黎

下版修正

我尋晚成12點幾一點先接嫁喎

驚喎

無期望無失望

屌，又係得三件紫色

仲要死都唔出把弓比我

升到40揀把森弓用住先

10抽裝備得1紫

而家先得30
通埋都唔知升邊隻好
本身用緊女弓，傭兵，女補
後尾要升時魔，同因為衛兵抽到紫裝
就換左時魔加衛兵加女補.....
而家兩頭唔到岸

雙刀拎左把紫+先

我連雙刀都未夠分拎.....

正常2/3日有

岩岩開始玩，用緊電法女弓手同女補，電法同女弓都係得紫色武無+,依家活動拎雙劍士換走隻女弓手？之後抽單手劍？
隻時空法師活動任務唔洗做？

點樣將件裝由+升到++

好亂，我又唔知自己邊D搞左邊D無搞....

升級到LV80 之後再升到+40 好似係

痴撚線

你日日打多D試練就得
逐場咁計
加好多分

你地會唔會set個戰略

微課的話 抽時裝定抽裝好？

呢隻驚真係好有ro味道
不止畫風 連斷線都似

收左。你快上線。已經13小時無on

Set完之後pvp輸晒

雙劍升咩技好

淨係放左一招射擊之星出黎for減防 應該普攻勁過出技？

原來係咁

呢隻game有冇韓國攻略網可以參考下
想睇下詩人雙劍女補應該升咩技

差500分左右
但試煉死左無得打嫁啦喎
打幾場已經頂唔住

我第2日試過第一場就死左

而家差500分拎雙刀
我估都仲要2，3日

慢慢玩 玩正俾課長同歐洲人強姦

呢隻驚真係好重課

嘩屌打左5場試煉即刻變到差110分

同求

請問公會有無位呀

Diu公會任bug到仆街
打完當無打

11點PM接完8點AM前要交...8點AM後先好再接

唔係呀，我啱啱接左個新
即刻打都無反應了

隻GAME係好多BUG

喊出黎最慘無得放棄重接

我都卡住左

係咪刷首抽驚

農game

我個ACCMOUNT中BUG 模擬器 電話 平板 全部都登入唔到
一按退款即批 係咪好多人都退呢隻GAME

角色要抽以為一開波揀一個職業

隻世界王改返得1-3頻先出應該好多人打唔到嬲到退

活動有動角色
主線支線有送

我課左719㗎 但係住大陸成日登入唔到
本身都忍住有得掛機算
點知今朝玩玩玩 登入都唔得
嬲嬲地退款 一退就批
未試過咁快

會唔會鎖左要VPN

似伺服器問題 有時可以直連玩 有時要掛VPN登入完再斷左先玩到
有時要長開VPN先玩到 你估唔到
唔退都退左 由佢

我有個FRD都話成日斷線
WIFI / 4G都係
但係我自己未試過

好野呀，拎到雙刀妹了
好撚正好似痴左線咁斬斬斬好想奶佢把刀

唔奶條女奶把刀
識食

奶完把刀再奶條女

屌今日試煉打到第6場就輸左

我去到6定7，雙刀妹果關三隻38打唔掂

我四十二都輸俾三十幾, 明明之後個關DNPC仲低LVL D

間中會有BUG....一入場就即輸
40級打15級都會輸...

係，我都唔明

有冇公會收人
會打公會任
利申 刷緊lv38圖

啲角色咁肥既

似RO/救世者之樹

想洗掉重練 iOS 點樣洗ac

痴線點解我隻女補明明同其他角差唔多LV
點解D血多成倍

係咪你D裝有+HP
OR時裝

原來有件裝加多5千幾血....
雙劍得4千血

我係呢件

我唔係時裝，我防具黎
我無抽時裝

洗唔洗要課金抽下角，見有package買高級角，係咪勁過普通角

輕鬆玩就課 78蚊買個內掛算啦
反正遲左起步都做唔到第一名

見到你件時裝搞到我都想抽下....

lihkg2

咩第一名
無乜方向，自動打緊，登陸裝備又唔知咩黎

我意思係點都追唔上開服重課玩家
輕鬆玩唔駛點課咪算囉

抽未

登錄裝備 即係圖鑑收集咁
你登錄左你所有角色都會高左能力咁

頭先十抽完裝得返2900.....

42打 海希2 完全掛唔到 一掛就死

我單抽

點解唔十抽

有咩分別, 有保底?

啱啱見到巴打post藍時手痕抽左次10連
終於中左第一件藍時 雖然係衛兵
玩到41lv送既石抽曬
想問下依家用緊男補 雙劍 弩弓
好唔好換走隻弩轉做衛兵？？？

十抽個FEEL開心D

10連里程好似會多少少

乜原來咁架

就咁睇睇黎無課既話係女補加弩手加雙刀好似最好配搭?

電法 雙sss喎

係喎，唔記得左電法綠色
但我無拎到電法
果陣拎左傭兵

見你地咁多角色，我得一開波個3隻就想抽下

點解無小肥

樣衰

跟著主線解 01.冒險者的村莊 艾米的真實身分 有送
"綠角選擇卡" 請選擇 聖職者(男) 馬上換掉身上的聖職者(女)

跟著主線解 23.破局 通往底層的入口 有送 "藍角選擇卡"

屌我冇揀男補

我都係, 正常係要拎男補

想開多個帳號組隊掛機
一個人掛大場開始打得慢
或者有冇巴打想試下組隊一齊打?
海希2樓

女補有護士裝喎

跟著主線解 01.冒險者的村莊 艾米的真實身分 有送
"綠角選擇卡" 請選擇 聖職者(男) 馬上換掉身上的聖職者(女)

跟著主線解 23.破局 通往底層的入口 有送 "藍角選擇卡"

支線有一隻時光一隻男弩俾你解

活動有送一隻時光一隻女雙劍

登入送傭兵同忍者不過你遲左可能拎唔晒

我41LVL海希1都死

咁睇黎中左藍時隻衛兵都係解唔到雪
btw我就係睇左呢個所以揀咗男補無揀雷法

儲碎片換？

依家先開始應該會MISS左尋日個D碎片

等緊張藍卡想拎火法

我都係 不過要去到主線23 條路長過萬里長城

團戰一星期點解20場...

稀有角色係一家勁過普通角？

1樓我而家輕鬆掛 係2樓有少少難

裝>ALL

30連都有了 唔好話藍時 綠時都冇

你有金武普角唔同用紫武藍角咩...

買個14日俾石，每日單抽下角色算

每日都有睇廣告300FREE石...

你又慘啲既

屌，十抽時裝兩綠一藍
藍忍者
綠女戰同槍兵
做乜撚呀

登入多2日咪有忍者囉

屌你老母有藍有綠仲想點
我30連都冇

但忍者有用咩.....

佢D藍綠我全部無升

開左黎著住先放係登入畫面

同埋我有樣野想問
雙刀妹有無話指定邊隻手裝攻擊高D既刀

已經好好，經常十連都全白，或者得一綠

老實講冇撚用

入晒去圖鑑啦

留個位ok？
今晚退公會

綠都難抽 但係藍時又勁到仆街

係呀，有同冇差好遠，所以就算難抽都要迫住抽

想問女補師個盾位其實裝咩
我見打造果邊d盾又唔見有得裝比女補

冇野裝到

屌, 冇人玩但係PVP排成3 4000

咁佢整個位出黎做乜撚

想問買個78內掛 會唔會自己解任

唔會, 放係度打怪
要自己行同接任

咁好似冇乜用

玩鳩你同我

多50% EXP同25000負重

仲有你用其他野掛, 訓左可能會斷線
佢個SERVER咁流

即係點唔係斷左都掛到咩
不過我未買
仲諗緊買唔買

買左=斷左都掛到
唔買=斷左會留係GAME入面一陣之後就消失

但佢掛機會唔會跌裝先

我依家40LVL 掛機出紅裝

算少啦 話晒成個東南亞ser

紅裝係top?

金最勁
金>紫>紅>藍>綠>白

課左158月包，有3000石，乜角色都冇，呢家應該抽角定抽裝

抽少少紫裝先
再抽時裝

唔洗抽角？
點解我拎30碎片，但圖鑑角色碎片都係0，但就寫今日30，例如女忍

唔駛抽啦
男補主線有得揀
雙刀時空又活動送

係郵箱？

已拎

咁係乜意思

可能bug隻驚好多bug
轉下分流or重登

如果已經有隻角色，佢角碎片係咪就無用？

引下你抽先

抽啦抽啦

可以突破
但後期先算

入世王辛苦到，勁難先迫到入去

打都冇打過 辛撚苦

點入。係到教大家！

咪不停衝入去剛剛入到打到切40王

想問下啲飾品有分咩 紅寶石 藍寶石 原石
到啲能力係分啲咩？
做任有柴飾剩係知原石加防血 紅寶加命中 咁藍寶呢？
同係咪就係咁分？

改左得1-3有果斷放棄
反正撞完ser打到開既都係普通柴飾

冇附加能力就好似冇撚用
我都唔知

好賤
我無石了

我抽左幾萬石

十白佔多數

788$咁課？

係.....

幾多pack了

688 買隻自選角加紫裝，係咪好不智

大把人買左

隻game彈到傻 有冇方法解決

如果買 揀邊隻好

火法

狂斷線

想問仲有無公會有位？

你地係咪都係咁買？
係咪預言/火法最好

預言司PVE SSS
PVE邊度勁

即係火法最勁？

Iphone xs max無彈過

還不錯

唔知課唔課好，始終7舊

如果係我 我覺得
課鑽去抽時裝好過

但我得初始四角

活動係咁送啦

如果隻game耐玩都可以，我最怕課完之後又唔玩

抽左30抽時裝
出左30件白裝

時空40放倉 換弓手出黎掛算

日常

綠時加1萬血 藍時加幾多血?

最怕688買完，遲下又出活動免費拎

而家邊隻手機驚玩得耐一個月貨仔已經好好

加技能等級和血最吸引

所以唔好課 過下手癮

我個人又心急 陣間變多碎片係到

你會後悔 信我

如果買完遲下又出，碎片有無用
無用就唔課了

火法應該唔會送

先抽先爽

兩隻相同 可以突

女忍 雙劍都送了
我遲咗1日玩，仲要拎唔齊女忍碎片

突破多唔多，會唔會一件裝已經打面

突破 全屬性+1

無咩感覺

咁唔課啦

跟住抽時裝 就出火法藍時

33抽時裝全炒

即係要我課

因為我就係咁

有冇人中咗忍者
有紫++武但要等多日活動先送
如果雙劍冇++武同忍者有++武邊個好用啲？
32lv冇力升上去了

應該用藍時男補定藍時+女補好

男主攻 女主防

你課咗688買火法？

日常黎

雙劍有把紫武送

miss左第一日忍者傭兵碎片

時空個盾其實好on9
加固定hp而唔係計攻擊力百分比
咁之後就算有勁裝都唔會加多d

主線23章有送自選藍角。用住電法都好勁
火法okla
都係用一招掛機

但係你課咗
感覺玩咗好耐，但呢家先課題8

因為我要跟南哥腳步

你預玩2個月應該到23章

隻game出咗都無2個月

我話你等到就等23章
隻game出左幾耐有咩影響

10抽中一件藍時，可以還神了

正。用得著

洗屬貴過抽藍時

自選左兩次里程2280 藍時箱

都唔知幾多Pack了

掛成晚先一個lvl

但我冇升過傭兵 乜裝都冇

有冇人入唔到game?

歐左一波
但得電法有用 加功速俾我做乜

加攻速好呀！

加攻速
加技速

兩者齊晒最好

登入長期卡住左係loading畫面 ，試過另一個帳號又冇事，點搞呀

點樣升傑出++

裝備改造 升階

但你覺得藍+可以洗屬未
定都係等++先

仲有有冇得洗一條唔洗一條
定要一次洗三條

點左 佢話我 強化數值不足

要強化40

Cls 咁上到紫++ 會唔會重置左，洗唔洗再強過上40

我純藍都洗了

一次要洗3條

申左lihkg
id: 久仰

要等多日先有忍者

理論上要...

應該睇時裝同武器去升人?

咁唔洗玩啦 上到+40都嘔晒血

藍時>紫武>角色

刷首抽拎把金快D定自己農一把返黎快D

睇愛去升人

有愛就算無裝備無時裝 都可以抽番黎

玩得越耐越容易，總體嚟講都係要農

時裝洗屬石係咪得鑽買呢個途徑

申請左lihkg2 ，id : NCBL

個公會任又BUG撚左咁... 1/5 之後就冇更新過

850隻王又唔會打得嬴
打隻巨魔整森林系列又冇乜用...

850隻王預有排先夠打
小弟估算應該要平均角色12-15萬戰力以上

咁你會唔會解一星期20場團戰個任

新手岩岩玩平均一個鐘最少彈一次係咩玩法

咩機...iphone xs max玩左成星期冇彈過

聽聞隻game對舊Iphone優化差D

電腦用BLUESTACKS玩都無斷過

如果我++裝都未有，又40lv，其實係咪應該唔好再抽時裝要抽左武先

新手建議抽裝？ 玩咩ser?

會

Iphone 8...

抽裝最快提升戰力，開局打機升lv做任都舒服啲
Asia

係咪要拎返男補

好缺mp水

其實想問好耐隻小胖弓除左樣衰之外，隻角色本身勁唔勁
因為抽到佢嘅藍時同紫++武，但因為佢樣衰一直都冇練

痴線？秒撚左我

你中左BUG
一入場就直接倒數...

屌成日中bug

下次一入場即倒數....即刻關APP重開

齊晒野就用啦 雖然好撚7

20萬金幣箱竟然開到佢

歐皇

時裝洗屬用邊個道具？點樣先拎到？求教

勁

時裝石，商城買200石一粒10粒1800

抽唔到藍時 打到40lv啲怪開始好難打

申請左入lihkg2,之前留左位， ID: OPJU

150個channel

農場真係好熱門

農場有咩打？

隻GAME LAG完未 卡完讀取畫面未 有無話修復過

主要係下一個地圖好難打

都係Farm錢Farm經 不過應該係因為d房細間 d怪會集中d

都係。我條主線仲係岩岩入海希果個

一入去就被打爆
放血咁

申左1會 ID v1imbo

琴日嬲嬲退款
頭先屎忽痕DL番 個ACC仲係到 隻火法仲係到 但係退款成功

無Ban

再拎返去課

暫時仲玩緊
我諗佢而家比無數人屌緊
未得閒理

課完再退

佢唔卡轉圈唔卡讀取畫面 課番無問題

等你玩耐咗 先ban

剛剛小試牛刀 課左8蚊 無事

你明點解評價得2星啦

韓仔ban退款冇情講

未試過退 想退

想問係唔係要逐條transaction退？

五十抽時裝
3綠
已經唔想玩

我退左2千幾。課完無角無裝無時裝。仲衰過e7
你用email退啦。你講低晒有邊幾條transaction就得

Sorry but 有冇教學

隻game真係好撚on9

抽多50先講啦

我都卡左成日，想玩都冇得玩

玩左幾日未卡過... xs max 1010

我用AN機同IPHONE都冇卡過...

我xr 一樣照卡，應該唔關機事

SAME

你用咩理由

第一次退應該唔會有事，之前都試過退一隻game,退完之後啲嘢冇唔見個號又仲玩到，到而家幾個月都冇嘢

我之前用撳錯制，佢照退俾我

咁快棄

隔離kingdom of hero 一退即ban 都好似係韓驚

我退左第二隻驚，呢隻冇覺得幾好玩

掛下機，冇乜方向，除咗掛 唔知有乜做

畫風我幾鍾意，都係升lv農下裝咁，升爆lv應該幾有滿足感，又唔洗好似出面啲手遊咁，咁多活動打小個都俾公會啲人小
輕輕鬆鬆鄧梓峰咁都幾好

係, 好多GAME幾十萬樣野做...好怕

之前原本每晚都仲要去打世界王
依家改埋仲HEA過之前

死左點樣復活？一定要用石？

番一開始條村

40lv 開始卡左係到
打之後果啲又唔夠打
成日掛一陣就死哂
可以點

升晒D裝上MAX LVL
掛前一個MAP

掛下水道掛到夠15個黏液先出黎

有咩用

同問

整傳說裝.黏液係雙劍用
...整出黎個件係傳說++=最勁個件....
不過黏液 好難掉落..可能要掛好多日

萬幾防

不如你睇清楚d先

岩呀

好耐未出過技了

傳說++防主要材料，有幾個系列地圖都打到，分別對應幾個職系
遺跡-邪惡的角 對應法系職業
鹽礦-發光結暗 對應弓手職業同野獸戰士
地水道-藍色粘液 對應槍兵雙劍等攻擊手
海希-海希的衣物 對應奶媽
泥人-齒輪 對應坦

留意唔好掉左佢

我得3粒

唔帶補師？

我得一粒掛住衝等無去打..

我打緊海希，掛左兩日得兩粒傳說料

Sor
以為你話武器

又黎大亂鬥

申請左入公會
ID: CrowKT

世王真係好ON9
得3個頻

升裝升到最尾好貴
啲錢根本唔夠用
又要買卷 又要買箱
合野 升裝又要錢
升特技又要錢

一係課一係農

42lv卡住左

完全去唔到打世界王

申左公會
id:紫夜雨

世界王已經連續入到三次，每次都係王一出個刻頭三個頻道會由擁擠變普通，即刻衝就入到，次次都係入哭泣之船其他地圖就唔肯定了

Me too

綠色藍色強化符文書係咪無用

合上去

30抽時裝全白,之後係咪抽裝好過

抽乜都係咁架
時裝其實可以合上去

主線打到農場 啲垃圾感覺上都回唔到本 因為覺得好難揸有咩方法賺多啲錢

同一件抽到64件就可以升上藍

藍++呢

256
白裝就係呢個數姐
但如果您同一件時裝抽到256次白嘅冇藍冇綠咁應該都要諗下係咪前世做錯咗啲咩了

笑左

前幾日睇咗個theory係首抽抽裝 中咗紫++再向嗰個目標前進 如果抽中難取得嘅藍角嘅武器(野獸，聖戰，預言)之類嘅就建議重刷
我抽到拳套同太刀 好彩咁啱撞中活動送忍者先唔洗重刷

呢件裝上唔上到傳說

最盡上到傳說+

得1格就上到++?

40世界王 我通常6點就入定去刷住怪等

其實點睇？

三格黃色就上到++ 二格就+
應該冇一格，暫時都冇見過

新手想問亂鬥場邊到入嫁
想做每日任

有無分咩ser

首抽要成個鐘？

入"每日任務"個到 最尾就係亂鬥 自己睇返時間入

哇78嗰個包抽中左聖騎

謝巴打

話說有冇人都係咁卡左係到禁入場無反應
重開都係咁

轉分流

成日都係咁 遊戲bug黎 過一陣再試下入

屌

點解隻game明明幾好
又彈game又有bug...

屌打勁耐亂鬥先得一隻戒

果個係最終強化
呢件可以上到傳說+

拉普可以上到傳說++
同高攻少少

我睇d人講其實唔緊要
你升左一套金之後就直接打料造金++
好似係

中毒又想課

有78 package咩

已經課左1700了

活動包，78有800石同一次角色抽，每日可以買一次

咁都中

課金抽咩好呢 抽裝定時裝

金++好似係直接打副本boss打料合，同拉普唔同名應該唔同系列，拉普可以抽嘅裝就可以慢慢升到++，想一嚟就金++應該要打料

咒符1同2有咩分別？

時空法師係咪無用

暫時無位俾佢上

勿課金

點解

卡關啊屌！想課啊屌！

新角入隊 1lv會唔會被秒

課！課！課！

有裝唔會

兩舊一樣既野 你係兩舊加既野都會對角色有加成

新入 想問下中左雙刀 想買埋個必中包 應要咩好?

3個ser係同一個？

Asian

仲有冇公會收人
目前刷緊下水道

課啦 仲望

活動齊忍者啦 想玩但係冇武冇時裝

個髮型做乜

諗起魔女之家

中撚左藍時裝 但係獸人

無啦啦多左3隻藍角 好糾纏玩邊隻好
忍者 雙手劍 女戰士 想問下玩邊隻好

利申3隻都無裝 得啲廢橙裝

睇你抽到咩武器，又或者你對邊隻有愛

時裝>裝>角色 好似係

終於抽中左兩件藍時裝
一件 聖職男
一件 騎士女

即係我入ilmatar 同ukko 都可以一齊玩？
刷首抽要打到150成就先得？
但果陣都係得800石唔夠10抽

仲有冇公會有位 MIW29

兩個應該獨立
Ukko係舊服應該多數人係Ukko

有冇公會收人

今日係咪忍者活動最後一日

即係分散投資好d？

係啊

建議先抽裝 ， 睇下出左掂手職既紫 先去用返對應既角色。

起碼齊兩打1補先 好抽時裝。

時裝可同時裝兩件，血量會加，但能力只係計其中一件

日日有on點解我可以唔齊...
明明我記得佢有彈野出黎...

遲左一日玩，乜都無

冇野了 個ser太垃圾 遲左成個鐘先見到

係呀？集中投資既話會唔夠資源升，而且升得高個升幅都一樣，所以分散抵d

琴日入坑 一黎就課左3k

Gd

係得我卡住入唔到點又連線問題？

唔課邊好玩
打機靈魂在於課金

課金主要抽時裝？

抽左人先抽左雙刀好開心點知會送
抽左398 加788 all in 時裝 得一件係女補藍時岩用

魔鬼 hi

有冇公會入 id : hiuyee

其實傑出武器製作書有無用？
無得合併 整傑出武器又無用
賣到成1萬蚊張 好想賣

警世

課完遊戲體驗更好

休閒會入唔入

好似可以賣

幾時多左個新Job
精靈魔女

卡住左loading 畫面

我都係
試入其他ser又得

可以 我長玩

香港人反抗

次次十連都大爆死
一下一下抽算

我尋晚終於忍唔住買左尊榮

其實係必買

不過有個問題
我一無藍水就好大獲
隻雙刀火雞勁少血
次次掛機開出黎睇都係火雞死左

買中紅水SET埋俾佢

我有紅水呀
但唔知點解用得好少
我明明SET哂開
但紅水佢地唔係好用

點解你地會玩到既
我卡左成日都入唔到game

你SET左幾多%血飲...係咪飲唔切

我而家其實有4SET水係身
細中既紅水同藍水
每樣都起碼2，3百支

入唔到好似BUG黎...

細紅藍既70%
中既紅藍40%

要重down先得？

D水好似共通cool down...飲左細飲唔到中?

有冇得試下用其他機/網路 登入

唔撚係嘛......
你講真定講笑...

我一陣試下

因為我試過飲完中藍水飲唔到細

琴日試左卡讀取既問題
感覺上係 個個分流既問題
我卡讀取係卡係某地圖既75分流
我換個AC去番個張地圖既75分流
係會一鳩樣咁卡撚住
而且你會見到個張圖 72 73 74 76 77 78 個D全部都係順暢
就係75 擁擠
即係官方只要整個選人物既時間可以揀分流
我唔使被逼留係75等佢好番先入到GAME
就可以解決呢個卡讀取既問題

咁依家係咪冇方法?

其實組隊對掛機有咩用？

有得SET
平均經驗
各自經驗
物品分配

簡單講姐係收得皮

尋晚用M幣買角色PACK開左隻雷法....

你打十場腌鬥都有得揀隻綠角

可以分開打定要一次過打十場

分開

我應該超過啦喎唔見有既

隻男補有望啦

而家理論上只能夠等佢重置個分流

無野了，我記錯左
亂鬥場我無咩點打
佢D時間我成日MISS

12:25
18:25
21:25

痴線，睇廣告中左金色飾品

Blocked

入到了

練到45仲卡緊海希

組唔組隊一齊掛上層試下??

我掛多陣農場先

入去海1食好多水
蝕晒錢咁

終於歐返次

公平咩

我一日食成2000幾支水

我抽左好多次咁先輪到今日歐一歐

好缺紫強化
海1會唔會跌

里程大家拎黎買乜

我儲2000幾買藍時

其實里程點得黎

用鑽抽野

我用哂去抽人仔60 好抵

十連好似得60，好珍貴

等緊佢個7日登入RESET睇下仲有冇石派...

紅裝你地多數點處理

登錄 之後用來做肥料/賣

紅色三格我拎嚟賣錢，黃色二格就留住遲啲有料上紫分解

仲有5分鐘入得亂鬥

好.....

我想問分解係咪一定要上紫先分到

有冇咩公會入 id : lillafun

用Ios玩 狂閃退

係，分解淨係分解到紫同金裝，紫裝分解到粒嘢要嚟合金裝

你咩機 ios幾

魔女

唔怪知我今朝件裝已寫住

火法都未有，又出新法師

睇完你post 再開個箱 中左金鍊

新手開局 有咩注意

雷法學咩技

抽到電法 火法 可以開波

佛

低LV應該是但學10LV先都得啦

留返技能書升高級技能

電法 有得送

拜多d神，祈求唔好課完金中bug成個ac玩唔到

原來多左個活動
咁起碼要隻男補先
在拎活動雙劍電法
最好抽到火法

男補劇情就有
好彿好彿

開頭果一抽？

係
我地個時開頭好似連埋石有3抽

你去睇片廣告可以找多300石

窮到死
去練外新角色賺錢算

點解新角色可以賺錢

但del唔到本身個ac點先可以刷

我拎隻雙刀唔洗出技都可以勁快斬死D低LV怪
練下新角解成就 跟住順便賣素材升賺錢升裝
最緊唔洗食藍水 而家掛海希2一日食2~3000支水
根本無錢賺

要搵個EMAIL引走佢

我覺得唔好刷, 點知佢下隻會唔會送火法

咪要幾百個email先刷到

樓上個巴打講得都無錯
其實唔洗刷我都覺得OK
或者你刷10次左右 睇下有邊幾隻OK既就開始
唔洗一定迫自己刷藍角
綠角都好勁

拿拿聲開局解活動好過啦

想問點解一直都刷緊下水道3啲怪，一粒整裝既材料都冇跌過？

你禁下你想要粒素材，佢有寫邊到出

就係去到個地方 一直刷一粒都冇跌過 定係要特定既怪？

咁真係唔太清楚

應該非洲同歐洲問題

雙劍都幾慘，要玩2把武器
一把都農死人

有D唔係好想玩火法 好食MP水
諗緊係唔係應該轉晒D角色玩普攻重視
起碼升LV無咁晒錢

我一日3000 枝中藍

我都同你差唔多
而家放棄隻47級火法先
轉升返弩弓
雙刀 弩 男補
藍水剩係俾男補食 應該可以一日用1000支

但我有錢賺......喎

係賺得少

第一頁未出

我都有少少
但升裝要用好多錢 個少少真係唔夠洗

可能係我之前傻
我俾埋雙劍拎藍水

雙劍應該唔洗拎藍水，剩係火法 男補拎水應該可以用少好多水

嗰個系列地圖就會有，但係勁難出，我刷左海希三日得三粒唔知刷到幾時先夠，一合到就直接金++加成萬幾防，難出啲都正常

個粒野係唔係打副本都會有

Agree,追求某啲角或者裝，不如拿拿聲開局好過，呢隻驚等級最重要

首抽難唔難刷？

我都係一約一晚一粒
不過我想問個水滴點有

唔洗刷 快快手開始好過
D角色玩活動或者登入就可以拎

有無人覺得電法勁過火法明明火法係藍角

電法雙SSS
火法PVE SS PVP SSS

呢隻驚角色強度好似唔洗點睇顏色
睇技能組夠唔夠屈

冇，副本出金++料

拆紫裝

頂 做左傻仔 仲特登課隻火法番來

傭兵有咩咁勁點解PVP SSS

果陣咁岩解緊任
舊野 同 粒素材一樣
以為打多左粒 賣鬼左

SOSAD 我完全唔知粒野有咩用, 放左係度好在冇賣

我都賣過一粒邪惡的角

60LV技 狂戰

想問下傑出森林++定拉普蘭傑出+好

長遠後者後 未升到既話用住前者先

想問週間團體 850成就
大約咩戰力先打到

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

好似話3隻人都要全金裝

組左隊都無得放BUFF俾隊友
仲諗住開個分身用晒上BUFF角

咁佢都好勁
你可以雙法一齊用

屌解任務要開2隻角色, 尋日開左一隻男補一隻忍者依家冇野開

無野做 刷左個拉普+單手劍 諗緊玩唔玩好

韓文個張角色評分圖，up唔update

單抽中

有無邊把用得過？

有d係傑出+ 但有d就咁傑出 唔太明 點分勁唔勁

想問下，要點先拎到2隻活動角，我打到3隻角都15LV都囉唔到佢個點數

哇

有神快拜

傑出++ ＞ 傑出+ ＞ 傑出

傑出/傑出+只係裝備既等級 傑出都可升上傑出+
重點係件武上唔上到傳說+人右上個幾格有三粒金色就代表上到

之前有位巴打叫我唔好688買火法，買會後悔
仲中咗守護兵 不過無乜用

快D多謝我
過返688一半數俾我就得

好人一世平安

唔好課呀

三格紅就無得升，好似係

Diu死你

係我來

Oh即係無邊幾把有得升

換左時裝型左好多

其實無咩分別
正常都唔會升呢2把上傳說+++ 都係升到上傳說+就去打850成就整專武

來緊又送雙刀可以雙雙刀咁玩？ 定用來升階好？

傑出升傑出+ 係咪由0再升過架.....

係

升階幾十萬 每樣能力+1點
放住係度先

打後啲其實唔難升

依家打野唔出傑出強化卷, 又卡住係海2唔夠打, 可以點

海2有出，今日下午打左20幾張攻擊，升多兩lv應該夠打

非洲人升到20已經係咁20>21>20>19>20>21

我今日都連續跌左5次

Downloading

可以創角但唔可以同時用

我覺得新手唔好玩雙刀比較好
雙刀要整2把武器
一把都咁難整 仲要整2把

開左個分身 第一個十抽應該抽時裝定裝備開心D?

呢家先知有每日睇廣告送百幾石

好唔方俾睇唔到隊友係邊同乜channel

點解可以咁

裝備

why 不過我都怕抽全白
打唔上去

裝備會抽白架咩
我見d人唔係紅就紫

係咁閃退點玩

時裝會白

時裝會白我知
我十件白

就抽佢老母時裝!

十白

叫左你抽裝備

隻GAME算係咁
送野幾大方
係個世界王整到ON99咁

真係送幾多石

活動有送一把 算係咁啦

原來唔可以同時用我見巴哈有人吹水話3火法隊

唔知廣告收益有幾多

送石抽白時裝 好佛

白裝合上藍++
好佛

藍++多勁幾戰力

但升上去要升2把金色++
其他打手角都係1把

SORRY 係我錯
測試完原來真係可以同角色一齊用

玩到第三日依家27lv,每日任務唔夠打。。。
我電法弓手女補，有時空同雙刀妹但無裝比佢地用
點先打得贏？我武器防具多數都係紫裝

入去團隊副本跟人打下巨人
打2次可以整一把武器在升紫色
之後在不停咁強化升級把武器

想問你地玩咩SER?

Asia Ukko

一開波應該揀戰士定衛兵?

冇所謂，之後會有其他角色，揀咩唔重要

咁雙雙刀咪好勁

點解app store 正係見到英文版 無中文版

入去有得轉

世界頻嘈左粒幾鐘

我都嘈左幾句，但好多時打完啲字都出唔到，搞到冇心情同佢哋嘈落去

你地係咪用依個方法刷首抽?
我跟足都係得800鑽

冇野了 要15LV

2隻雙刀你要整四把武器

等於你整多2隻其他角色嘅武器

你不如玩返火電法好過

一開始有忍者送?

完左

想問有咩包抵買? 除左月包?
700幾果個買唔買好 有自選角色+裝

78買尊榮
勿課

唔好課，我就係例子

想問下 本週團戰總結個任務點做
係咪打週間團戰？但好似打完都無升過咁

有冇公會收人?

升完時空上45就換走佢 帶佢刷高lv少少都好辛苦

你地起邊個ser多? 想join公會

20場...

Asia UKKO

一個星期邊打到20場 cls

想問下你地玩到咩 點解我一直卡係揀完人物之後就係咁等入唔到去

好撚順喎 好正常 應該你問題

暫時好順+1

多人副本同團戰都計

雙劍個活動唔知刷唔刷得切 依家先得200分

我ukko琴晚唔知咩事彈game之後入唔番 電話 模擬器都係咁即係個ac問題但我搵左好耐都搵唔到地方回報問題

拎角色?
好似都要4~5日

FB登入定GOOGLE?

係呀佢每日任做晒都唔係得好多分
要幾多碎片先換到角色?

Google

120，雙劍電法仲有隻坦11月11有活動喎，好似連續登入三日就有

咁都好d
另外想問下 點解隻角色無啦啦消失左? 我去番選角 佢個名收左灰色

死左 返城就重生

咁奇怪
你登入個陣有冇彈咩出來？

唔同職要抽番黎？
一開始揀左推薦 想試下其他職

打試煉同昂xx會有好多分 打到就盡打啦

一開始比你揀既都係白角 好似得4-5種 好易可以拎番
其他職要抽/活動送

係咪每打一次都有分? 定係一次性?

大地圖有講個地圖有咩跌

thx 咁照打住先

Ukko ser有冇公會收人，MIW29

休閒會入唔入？
香港人反抗

每打一層都計一次分

d垃圾白色時裝你地點處理

好

玩得耐就會有，唔洗一定要課金，裝備都係

反而藍時裝唔課金就難有啲

登記完就賣

申請左 MIW29

嗰個活動仲有8日如果keep玩點都打夠分拎角色，唔洗太擔心

每打一次都有分 我打左三日就換到雙劍 加油

d錢好難賺 焗住用鑽石買

哇，海3有拉普蘭裝掉

1蚊都賣唔到 心痛

...強化咗80lv傑出裝, 點知10抽中傑出+...
強化咗嗰件係咪賣...勁嘥...

要掛到先得

我玩晒普攻角
剩係一隻男補食水
買1000支中級藍水可以玩到2.5日

起碼有個希望先

拆

你地會唔會沖森林裝上金
上唔到傳說++
但又冇拉普裝係身

正身掛緊果陣去左新ser 10抽 中左件藍+時裝

暫時好難全部人都齊拉普，我會升，最少要三隻全金先打金++料（好似係）

起碼都要有森林金+先去打850成就副本啦

新ser有冇人玩？

算係有既

明明已經拎左80個時空魔法師碎片，信箱都確認左，但圖鑑仲顯示我得30塊

得紫森林 仲要升+同++先上到金
冇乜動力
下次抽裝算

等下就有 我試過

有時要重on

我諗用時間刷金++防，主力每人一件應該夠做

一件成萬幾防，我而家隻坦連4000防都冇就已經夠頂希3，萬幾防好難想像有幾坦

開新ser好似好吸引個邊應該無咁多課長 可惜舊ser小課左

新ser有乜特別

一日都跌唔到一粒 刷緊下水道3

我舊ser都小課左 做新ser中左件藍+槍時裝

我平均有，今日朝頭早跌左粒，開心到

玩咁耐得四粒

完全唔夠錢洗

升裝係咪應該升隻補先
好似夠力 係坦唔到

有無人知點先賺到多d金幣少數game入邊錢係咁缺

亂鬥打首飾賣，掛機賣雜物賣裝備

咁裝備既飾品你地會唔會合上閃亮 定就咁強化算

飾物冇我強法，冇合閃亮之前合過好似分別唔大

冇得強化

推

升隻男補
好好用

課左月卡同vip
想課多少少應該課乜
成就嗰個抵玩？

入唔到game 屌

琴晚 連續跌左兩舊開心到我以為好快齊
點知 今朝到而家一粒都冇

仆街海1海2難度差咁遠

有啲點怪冇咁密可能會好啲，或者約巴打組隊打一個點

真係DLLM 就黎成隻TOS搬落去咁

用rog2玩 呢兩日係咁閃退
係咪我問題

直接出tos手機版應該好玩好多喎
呢種玩法育成感唔高

轉番打橫 好似冇再閃退

法師時裝洗到技能+1,施法+15%係咪可以收貨

AGGER 玩開TOS都頂唔順隻GAME

農場出個張卷一萬蚊張好爽

我反覆del 再重down左兩次最後都係定左居
始終佢唔太食錢
除左離線掛打都冇野必課
得閒上下去收成

你地用咩模擬器玩..."我長期卡98%LOADING

藍字時裝好難抽 一件都冇

佢一早講左

Tos+ro+ge

佢三隻大作 合成

係呀，勁難抽

難唔難出？

抽左幾日先得一個AC有件藍+時裝

有330張係身

咩道具？

爽喎

可以話你知大把受害者
都係死係飛地圖資料出錯
大把鬼老連我都開post屌官方
人地卡左2日以上都登入唔到,永遠卡係選完角>開始無限loading
絕對唔能係個號事件
所以你見官方一直送角色

我做左件紅裝 升爆左 點先升到紫裝

制作

想講升階先岩
變閃亮會加攻速 但升階會難好多因爲要用番閃亮來升階
所以睇下大家會點

我兩日就有 打多D試煉決鬥場同昂卡一日都幾百分

升階我淨係些過升紫首飾，我冇升閃亮但有升階

頂佢啊係新Ser中拉普++太刀 但無忍者送

情意結

咁你本身玩緊咩?

未開局

新SER有冇公會收人?

我都會係新ser 我地自己開一個?

做任有得送..

如果真係冇都OK既,你開我入

再問下先

今日要打到世王了

撞唔到入去

要等正出王個刻，隻王一出嚟會有機會斷線，一彈個出王走馬燈就撞就有機入到，不過我次次都係入到40王，50應該太多人撞入唔到

而家都爆人 痴線

已經唔夠打，於卡緊地圖

你幾LV??

終於撞到入伊瑪特拉瀑布3線
唔OFF等11點半算

課啦
即刻飛天

我都ALLIN左去弩弓

呢隻風評唔好
但睇人講話去到60lv食王好勁

本身鐘意佢玩普攻
技都幾型
加埋抽到件藍裝，唔練好似好浪費咁，唯有放棄火法ALLIN呢隻

即刻賣左200張去升雙劍被動
順利升到20級

都練咪得
定您想玩雙劍

而家用緊雙劍 弩弓 男補
剩係一隻男補食藍水
之前玩火法升到47級食藍水食到窮
而家轉左呢隊買1000支藍水可以玩2日半

我都用緊呢隻，佢招地獄之火其實幾勁，雖然普攻係慢左啲，但都諗住練佢上70先

我唯一升左呢招20級
技能都剩係用佢
平時靠普攻都唔洗食水回MP

asia邊個ser

最高個隻38

如果你有45UP我可以拉埋你一齊掛
可惜

ukko舊ser

我火法都有呢個問題
半日食咗300枝藍水
再咁落去賺唔賺到錢都成問題

我之前一日食差唔多3000支水
不過係我膠，我連雙刀都放埋藍水俾佢
變成3隻角色都不停食水
而家我雙刀升爆左個連擊被動，可以唔洗出技普攻都夠幾下一隻怪

你連下SET返50%先開始食水睇下會唔會好D
佢預設係70%

已經set咗15%
忍者係咪最好剩係放苦無就夠？ 唯一秒怪嘅技

我隻忍者升到38lv放棄了 唔太知
我覺得升lv都係玩普攻角好過
食太多水真係連升裝錢都唔會有

想問世王時間
九點半無王既屌

出現時間:
亞服:每晚 7點半 8點半 11點半
東南亞服:每晚 8點半 9點半 12點半

你地玩緊咩ser?

哦屌

亞服 ukko

打多左既獨特飾品你地會點

有冇巴打知呢個發晒黃光既係咩buff?

有冇新SER公會

賣錢

會唔會合左佢?

我都係賣錢

唔會，合過好似冇咩用，直接試下打唔打到世王用紫首飾好過，未有紫鮮建設用住紅其他紅賣錢好啲

課左啦😂首抽果陣中槍兵藍+時裝 儲3000中埋拉普++ 幾歐所以課左

有冇巴打課左石包?日日有石拎個種
想知可唔可以一次課晒3種

有，可以，我三種都有買

聽日去買點卡課金先

我都係新ser

統計下先 大家玩緊新ser定舊ser

呢家唔夠打，錢又冇乜，裝又冇，石又冇，可以做啲乜

儲石儲錢

想問下入大公會有咩好處

舊

刷住夠打地圖先？

係呀，呢隻驚主要都係農，慢慢玩唔洗急

我宜家有弩太刀同法杖++
用緊男補弩同雷法
如果遲d拎到雙刀換唔換其中一隻走?

火法單手杖，戰力低咗一把武

個局開得好爛 主線果陣又冇揀男補 有d想轉新ser

歡迎

想入盟 長玩
已申請
IDorkpork

解任有自選 怕咩

傑出武器強化書有冇咩方法可以入手多d?
定係只可以靠合成

覺得裝備決定未來
有乜紫++就升乜先 真係高攻好多
但您隊嘢冇補ok?

你地而家留鑽定夠鑽抽十連就用?

儲左7千石抽咩好

時裝

唔抽裝備

我覺得裝備可以農到出來所以唔想抽
反而抽藍時色時裝好過
抽到藍++會多好多戰力

時空要點組隊好 中左藍++時裝 放完入隊好似冇乜用咁
定係直接棄左時空算

40lv卡咗喺1層好耐主線落2層唔夠抽
又冇錢升裝升特性

海希1層？

係卡咗3日，好似由40升到46

哦，唔夠打到冇計，掛多陣就夠打

有男補呀，所以先諗換走弩入雙劍，不過雙劍我冇++

公會聯賽。3個地方有咩分別？

我都想知

糞game

無分別

有三個聯賽揀

會最強三個公會 一人一個稱霸一個

因為第一名 有機會有傳記至傳說++裝備

由會長分俾會員

我岩岩又係咁

想請問下 符咒 唔同頁面有咩分別？
有成十幾頁，都要升哂？

弓手一隻

剛6千鑽得一件6
後期啲鑽越嚟越難有

我諗住課月鑽包用可買定卷 留到之後可以刷850個陣用

LV幫助唔明顯 裝備重要D
農海2最好3個都有4500防
海3砲兵太痛 可以考慮企開D掛
減少法師被集火

申請咗lihkg2

屌點解買左尊榮但熄左唔識自動掛既

無開auto?

有呀，頭先一開出黎見佢企哂係度仲要無怪，唔知做咩

行左去無怪既地方？

想問呢d格有咩用， 同埋製作整極都係2黃格？

佢個時裝
係咪有分原生藍++同合上黎既藍++?
人地果件原生藍++時裝HP+24000,我呢件藍++時裝加得18000
坑到呢

去到金+最盡

仲有咩公會有位

每職時裝應該都係分種，原白，原綠同原藍，分別加血都唔同
btw:有藍++已經好好啦

卡load卡到2個ser都死埋
逼人重練仲要去東南亞服 不了
免費送英都要睇人品登唔登入到
喱隻驚真係不得了

好似係
我就係因為抽到原生藍++弩時裝
所以決心放棄左火法

想要

你哋會唔會平均升下其他角
同埋解低lv地圖打怪成就

隻野42級有60000血

我升左好多隻35

我d野得3萬血...

係藍裝++個隻先咁多
我洗左幾次屬性 見洗到個+15000血用左先
所以件衫變左24000+15000血
其他角色都係3萬左右

我隻戰士46lv都有6萬血

我隻雙劍得27000

大家首飾係咪都選hp命中回避係咪無咁有用

仲有40世界王同50個隻有咩分別

一開始中傑出++聖戰士武器 但聖戰士超難拎

50好似出埋金飾

我見有咩就用住 刷怪好似都差唔多

傑出森林+ 值唔值得升 因為要上傳說仲要升爆兩次

我自己會升住先 在去刷副本

副本大概幾LV打?

咁製作整到3黃格嗎？

唔會 森林系列 最多去到金+1

我估戰力最少都要15萬

依家最勁個隻先得9萬

我都估下未必係
無人組隊一齊入場

有冇公會收小弟

喊咩

白時裝有咩用....賣又冇錢

咩server咩名

UXXX SER
ID:傑奧

加你
香港人反抗

申左

仲有無位巴打？

掛左2-3日下水道3 一粒籃波都無出

抽到聖戰拉普傳說武
係咪可以棄聖職男換佢？

勁狗 得三個頻道開放世界boss 本來都想課下金 而家不了

咁易出就人人唔洗抽

我覺得算係咁佢送野送得咁多 其他位限制番都好正常 唔洗賺咩

尼馬課長

唔送點玩 一早del 左game 啦

借個位
有關仙水樓公會
係個公會嘅巴打留id ,盡量都唔踢
希望大家記得每天捐獻10萬（今天起會開始記錄沒有捐錢的人）目標2千萬買公會營地（有60副本練等）
24小時沒上踢
麻煩參加公會聯賽。哈迪山。贏出有傳說裝獎勵

平時都唔會狂課
依隻玩左2日已經2k

係吸引既！

巴打想問下公會有冇位置

你好似係玩星矢？

剛好有一
你申完留Id

d鑽拎黎狂抽武

哇勁，聖騎唔好當奶媽用，聖騎換坦角

我個時都係抽人同裝。。
其實抽時裝先係最難

可唔可以留位 一日後先入到
Id 流河

係 但棄左好耐

Me2 玩到人馬座星矢就冇玩
嗰時都好彩中哂啲人

Ok，到時踢個俾你入

冇練坦 得火法聖職男雙刀女

如果係我換雙刀，聖騎有傳說武已經好揪得

Diu！無睇到
你果然好有game運
傳說武器應該得你有

貼出嚟比大家開下眼界

傳說武呢個階段成隻game都勁少人有

零課係抽裝定時裝？
儲得好辛苦

我都想睇

有 咩名

尼馬巴好勁嫁

掛左半日海1出左2隻鞋

勁，我成日一粒都冇

佢個名好熟悉，之前其他game post都好似見過巴打

我升到死先升到一把傑出+上傑出++
無晒錢無晒卷軸

有玩既game 都會入去鳩up幾句

夜d捐 未有錢.....
大支野

6LV去打EXP關 升到15LV拎哂D成就
升1招技上20 學哂3隻人特性1lv＋1個特性上20lv
睇埋廣告

解晒係得2900石 少做左邊部份

我岩岩先離開左 好似要等一日
我叫秋天的童話

聽日加你
有d人無上又入左聯賽踢唔到

問多次先想問入大公會同自己一個公會有咩唔同
為左開符咒開左個

大公會可以打聯賽第一名有機會拎到傳說裝，可以買公會營地有公會練級副本

原來係咁但傳說裝係人人有份定個別幾個有

聽講係要聯賽第一名公會先有，由會長派俾會員

上面柯南巴有講

明白thanks
睇下係唔係人人有份先

見到要抽時裝就不課了

我法師把武仲係+
抽極都抽唔到++

我全部自己升上去

課個尊榮

其實冇所謂 10唔10抽機率都一樣
啲石長送長有 您抽咗裝先 有紫++再決定開唔開局

啱啱抽到原生藍++火法時裝
但係已經課左自選包

我抽到肥仔弓藍時裝但我唔會玩肥仔....

我都有件。。仲有件啊伯。。

係呢到既巴打我升做副會長先。方便記認。。
我記得好似收左3個。見字上水留id a r

等官方送角
應該有機會